12/6 8am 金鐘月台 捉Pokemon噴火龍

聽講 12/6 8am 金鐘月台， 可以捉Pokemon 噴火龍
但係大家記住唔好係月台停留太耐，
唔係9點度會有好多人反工，
月台太多人
本來金鐘反工既人就要出去坐車～
太多人要係金鐘坐車
就可能會阻住議員反立法會
就唔好喇～